辭職炒外滙點睇？

十幾萬本金 賺十幾點就收手
一日賺返一千幾百應該唔難

系

咁易賺冇人返工

日頭番工夜晚炒外匯唔得？

有無往績先

起好條formula再搵bot 幫你炒啦

係咩平台炒外匯？

有friend全職炒
之後返返工
因為有老闆比埋錢佢炒
搵到既錢係全職炒既幾倍

請問係咩公司平台炒外匯?

打工係最開心嘅

屌那聲 好易炒咋嘛 我玩DEMO一日執幾千易到

掂啦
去馬

大把人一鋪輸清光

咁易炒點解街邊有人掃街，果欄有人天懞光就搬生果？

因為佢地唔識

有冇D炒開外匯有資歷嘅人出黎現身說法啊？

炒牛熊果時呢就係日頭
做緊外匯果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地 叻既就係我唔使訓
但係我都同其他人一樣我係怕凍既
我都希望每一個人都識 跳呢個開心舞

炒開期指多 外匯都要指教下

個市公平好多 5*24運作 訓唔著就可以炒下 唔使眼光光等天光

你個名

我fg 做左一年野，比一年時間自己驗證可唔可以keep 住賺
一年之後就冇返工
keep 一舊錢做生活費，夠2~3年食
另一舊錢拎去炒，如果食哂第一舊錢而賺唔返就出返黎做鴨
最後保得住個屎忽

我覺得你要冇生活壓力先好辭
如果要急住個個月好似追數咁逼自己賺返面更易死

十卜ＣＨＩＮＧ～＊

十幾點咁少？起碼一百啦

呢啲市唔day trade 好難玩

其實呢，外匯走勢更有參考價值，恆指轉勢未，即日升定跌，下一交易日走勢延唔延續，外匯反映之餘有埋預示性
即便係美國市，大唔大跌，反彈未，外匯個趨勢都係行先
似係特別多、容易經濟危機時期猶其準確

可唔可以講深入啲👀

比如土耳其里拉係上上周五爆煲單日暴跌兩成，上周二周三里拉已連續反彈回升近15%，周三晚美股跌近三百點，但外幣全線跌唔落之餘更反彈
至港股早上九半開市，全線外幣準時九半開始大升，係短時間拉高而非趨勢慢向上的升法，當日恆指咪見底開始升，當晚周四美股咪升番四舊
外幣升勢去到尋日逆轉番，澳幣單日大跌，全線外幣轉勢，港股咪又轉勢
爆發時間點仲準過大陸個市嘅影響，可能係鬼佬守時D掛

留telegram 比細佬學下野？

好呀 先沽空港幣 收到風話脫

網上只有贏

外匯差唔多24小時仲辛苦過返工

不了

有無心得分享下

其實冇咩可以分享...
個個炒法唔同, 最緊要清醒知道自己可唔可以keep住賺
好多人覺得e加蝕緊只係暫時性,之後會賺返
但可能只係一廂情願

另外個人覺得長線必勝
長期方向其實好易睇,短線太多noice,長線基本上全世界都知係一個方向,強定弱勢
如果長線咁少noice都買錯的話,短線應該好難生存到
就算買錯左方向都好,都應該唔係買完就一去不返,短線會有好多上上落落比你做走棧位,可能賺住少少走都仲得
好似早幾個星期eu breakout跌,我係頸線重倉等佢行,點知佢上返黎,但overall都有賺,一百幾十點點都會順到短線勢,只係會唔會變長線勢就後話
變到就發,唔得都好都唔洗蝕

請教一下
請問你係邊個平台炒外匯？槓桿係幾多倍？
比如你玩長線，你所指嘅重倉係你本金的幾多%?

唔好意思冇telegram

fxcm icmarket
400 500倍
冇計幾多%...sl 左都唔爆就算，大倍數個margin 好細，點都唔會用到幾多%
平時唔重就大約1萬usd 1lot
而且重倉多數都係有信心，sl 細，一食到個勢就唔洗等即刻正數，開幾多lot 都唔怕，所以唔會計佢幾%

巴打唔係住香港？ FXCM係咪美國人先受注 ? 英國澳洲公司好似都只係最多300倍
400倍，頂到長揸波幅，睇來巴打放係外匯公司嘅本金都好大下

知唔知點解咁少人分享經驗？
全部跳樓死哂

以前fxcm 未有hk 分公司果陣申請落，果陣呀豬呀狗都申請到外國fxcm
backend 一般，太簡陋，最好係icmarket
只係用開fxcm 個圖咁多年改唔到手

本唔係好大姐
正常個個都4 500ga 啦
我有fxdd 1000添，不過唔太大分別，1蚊同10蚊margin 就是但
fxdd 之後要我轉fxddcn,我睬佢都生芒果就out 哂走人
fxcm 其實uk 定au 都好個本大少少都要你轉100 200,但屌下佢佢就比返400你，但要每幾個月屌佢一獲

如果細個果陣睇錢太重真係已經跳左
好彩果陣入世未深 不知錢謂何物 仲係9下9下一條76

嘩轉返得100 200咁梗係 到佢反艇啦，spread又唔見佢縮
不過估唔到有得屌到佢俾番400 500 學到嘢了
1000 真係過份大嘅，一睇錯幾分鐘就爆左倉

所以你宜家起坐底有50萬usd放係戶口炒

新手開幾多倍炒好？

早排又有個差唔多post
不過炒細期 唔知破左產未

睇錢重唔係壞事
衰就衰在落重本
本金幾多都死

贏咁少輸一兩日收入就少好多啦
一個唔好彩連輸幾日果個月仲可能無糧出

我依家已經做緊